想問下順豐點改收貨人地址？

有人話app同上網改到既 我又搵唔到 係咪一定要打去改

app有個在線客服

原來要咁聽日要6點前試下